胡彥斌呢首歌真係痴線

唱到急口令咁款，但又幾好聽幾頂癮

呢條女仲癲，加快版

第一次聽已經覺得好正

聽到上曬癮
好想聽到自己都唱到為止

正呀呢

大陸狗我屌你老母

比孫楠屌打

啲編曲真係唔識欣賞

好撚正
之前有特登學唱 但唱得好撚難聽

係呀

最後回到我們兩不相欠就完事了